初選都話癲覆你老母國家政權, on99 架 凸.凸

痴撚咗線

算啦，講真唔通真係以為自己會冇事咩，咁多機會走都唔走嘅關人隱事咩

好多立咗黨安法之後都已經退出政壇或轉做低調, 咁都唔肯放過佢地, 大家睇清楚未, 共慘黨就係咁仆街咁恐怖

下？而家先睇清楚？仲走得切咩，所以話最撚醒都係許智峯

on9 而家先知？ 拳頭大就係道理
香港人得把口唔敢動武咪俾人當狗撚囉 正常不過既事

走係另一回事 而家係講中共係一個唔講道理嘅政權

你講你呀媽係女人呢啲野冇人有興趣

把口都冇埋啦，淨番對手同埋個鍵盤咋

兒登仔真係好弱智你估世界和平講道理講出黎？靠核武震攝先有架

你無錢無權無武力無同敵人攬炒既能力，憑咩要同你講道理？一隻手指禁死你啦

能戰方能和，拳頭大先係道理呀兒登仔

NExt step
業主立案法團

師兄第一日做中國人？